屋企有依隻昆蟲 有冇人知咩黎

特徵 飛得好慢 好細隻
請問點解會有。同埋點樣解決

翼係透明的

依張清楚d

有冇人救我

rip

搬屋

天牛？

唔似...啲鬚冇咁長 背部冇一點點

豆鼓黎㗎
攞黎溝鯪魚肉好正
試下

幽默大師

諗起今晚要同佢地孖鋪 笑唔出呀